[奇幻冒險][少甜吊味] 毒獵傳 - 一個毒獵無端端走咗去狩獵的故事...

大家好，復活節長假有乜好做？梗係寫個故比各巴絲睇下，輕鬆下啦！

今次寫呢個故主打奇幻、冒險、搞笑嘅元素，再加少少甜吊下味...務求大家喜歡！

如果巴絲們睇完覺得喜歡嘅，想繼續睇落去嘅，不妨比個Like 嚟支持下～ 唔喜歡嘅都比個unlike ～ 小弟定必竭力寫下去~ hehe

事不宜遲，開始喇！

第一回 – 毒L

「真好，政府又派四千大元，又可以約兩次cc 慢慢玩。」電視正播放著午間新聞，我邊看著，邊自言自語道。政府今天公佈向每位無交稅人士派發4000大元，對於我這個對社會毫無貢獻的毒男，這四千元可是甘露。

四千元有什麼用？買新手機？錯了錯了。最有價值當然是讓小弟弟碰一下真正的女人吧。

存活於世三十載，猶記得對上一次小弟弟入洞已是數年前政府全民派6000元之時了。那次拿到錢，便即刻上IG連約3個cc，想起也是爽，奢侈卻沒半點兒浪費的感覺。可是爽快過後，小弟弟每個晚上就要回到我的手握之中，繼續隔著螢幕上上下下噴射的生活…直到政府下一次派錢。

有人會問，沒錢還要找$2000的貨色？$500的不就能爽夠12次嗎？

這是因為……堅持。

我陳獨嵐深深知道，我這種拿綜緩過活的毒撚族，沒資格談戀愛，更沒資格跟喜歡的人做愛。但最少我要捍衛對性愛的尊敬，一就不做，一做就要做最爽的愛。要不我到街市買兩肥肉回家完事也沒分別吧。在別人眼中，做愛可能是垂手可得的事；但在我眼中，卻是得來不易。

我流覽著IG的眾ptgf，一邊淫笑著，一邊吃著印尼撈麵…最後終於選定獵物了。是一個沒有樣的長腿姐姐，雙峰的飽滿感讓人有衝動把頭撞進去呢。

第二回 – 黑影
過了幾天，終於到約定的時間了，我滿腦子已充斥著精和蟲，再不發射出來我就可是要爆了...為著這盛事，這幾晚我執行了有史以來最嚴格的戒J令，打算這晚來個三百回合，才對得住波哥派給我那$4000！

我懷著興奮不已的心情走到了旺角維記附近，心裡突然有些感慨…天啊，究竟對上一次步出天水圍是何時呢？從來已是烏煙瘴氣的旺角，現在好像變得更逼人，街上好像多了不少戰車…真是寸步難行呢。

算了，不要被這些事情影響我今晚的心情。不知是不是戒J令的關係，小弟弟越是接近維記，硬度便越是再上一級，如今他已是硬如鐵柱了！

忍耐著啊小獨嵐！為隆重其事，我特意在7仔記買了包價值$57的紅萬，一是要冷靜一下小獨嵐，二是用來待會享受事後煙的感覺。性愛與香煙，跟薯條和茄醬般一樣配合。

我步入維記附近的一條後巷，這裡黑黑的，窄巷的深處看不到盡頭，五光十色的旺角鬧市中竟存在著這個被黑暗吞噬的一個角落。

「內裡定是有著不少道友在上電吧，還是別走得太入了。」我心想著，然後用火機燃點起香煙，煙草的火光在旺角的灰黑的後巷裡閃亮著。

就在抽著紅萬的時候，突然間我感覺到有陣風從巷的深處吹過來，還聽到巷內傳來一陣急促的腳步聲。不，那是跑步般速度的步伐，正步向我身處的方位。我在想：「是誰有這種興致在後巷裡跑步呢？」與此同時，眼前突然出現了一個黑影…

<待續>

今晚夜d繼續更新

第三回 – 後巷

「快走！」一把雄壯有力的中年男人聲音向著我大叫，相信是黑影發出的聲音。我立時嚇怕了，正打算轉身拔足就逃之際，黑影突然像被什麼絆到般倒了下來，還被某種力量拖回後巷的黑暗中。此時此刻我已被嚇得不知所措，看一看手錶，距離約定cc的時間只餘下10 分鐘，小獨嵐已是一支大鋼炮在催促著我……但是黑影這邊的事情卻又使我放心不下……

「算了，還有點時間，cc能等我多一會吧。」最後我竟然決定前往後巷深處一探，看看究竟是發生了什麼事。

想不到，這一探對我往後人生的影響是如斯深遠。

我帶著戰戰競競的步伐慢慢走進灰灰黑黑的後巷，既濕且滑的地面為這巷子多加添一份厭惡感。走到大約是巷的中間，發現了黑影倒了在地上，我即時跑上去問道：「你沒事吧？發生什麼事？要幫你Call白車嗎？」

就在話畢之際，我感覺到頭的上方有東西飛過來，雖然我是長期敝在家中打LOL的毒L，可是每天打10小時LOL的經驗卻無意中訓練出一副快捷的反應。加上體內僅餘的運動細胞，在感覺到危機之際我向後跳了一個小步，避開了頭上飛來的東西。穩定重心後我向前方一看，眼前出現的東西嚇得我差點兒射了出來！那是一條如八爪魚足鬚般的物體直插入石屎鋪的地面！

是他媽的插爆了石屎鋪的地面！

假…假若我沒跳後這步，這足鬚已直接灌進我的天靈蓋，然後從小鋼炮後方的C眼灌出！

我真的不敢相信眼前發生的事，有一刻我還在懷疑這是谷精上腦、一星期禁J令的後遺症產生的幻覺嗎？

不，這一切都是真實的，從我的左肩突而傳來的劇痛得知，這不是夢境…我的左肩被另外一條足鬚活生生刺穿了！

「Shit！好痛！」我忍不住向天叫了一聲。「不是吧，我會就這樣死掉嗎？我的小鋼炮還硬著呢。」我真心佩服自己的性能力，左肩被刺穿了，血流如泉了，小獨嵐內的海綿體還能充滿血，還能保持著鑽石級的硬度。意識開始模糊了，想不到我會死在這個巷裡。

第四回 – 獵人

正當我打算倒下之際，黑影竟突然出現在身旁，矇朧間我隱約聽到黑影說：「小兄弟，你還真勇敢。」然後他好像從腰間拔出一把似劍非劍的東西，斬向刺在我左肩的足鬚。

「咔嚓」，足鬚被砍斷跌在我的前方。「來，伸出你的手。」黑影喘著氣跟我說，看來他所受的傷也不淺。在這個情況下，我也只好聽從黑影的話把手伸出。

在暗黃的燈光下，我看到前方站著一件物體，物體並沒有腳，活像一隻巨型的八爪魚，但身驅上卻有一個像是人頭的東西，感覺上很噁心。那是觸鬚的主人吧？說時遲，那時快，前方好像有數隻觸鬚正同時間襲來，而且勁度比之前的大和粗壯。

「沒辦法了，唯有這樣吧。」說這句話的同時，黑影突然走在我的前方，面向著我。嘭，嘭，嘭，嘭，一共四聲，無疑這是觸鬚插在黑影身上的聲音。「大叔，你沒事吧！」黑影蒙著臉龐，但從他的聲線便能判斷出他是一名大叔。

「快…快把你的手伸出來，做一個手槍的姿勢。」黑影用盡最後一口氣對我說。我知道事態嚴峻，沒說半句便在黑影面前做出手槍的動作。

「我現在把你的精力集中在你的食指上，待會兒這怪物縮回觸鬚時，你即刻用手指向著牠發射，就像你平時打飛機打到到最後射精那一刻一樣。」黑影對我說。

「到了這個時刻還能說笑？！他是想舒緩一下氣氛嗎？」

說罷，便用他的手套在我手槍姿勢的食指上，然後像我平時打飛機的動作一樣，上上下下玩弄著。這刻的感覺其實有點嘔心，就像一個男的替伴侶玩弄著那話兒…我不敢再想了，只希望這動作快做完。

幸而，過了沒多久我便感到一股力量從丹田湧向小鋼炮，繼而再湧向食指頭…對……這感覺似曾相識的...沒錯，就是打飛機的最後階段的感覺……

不行了…………

要

射

了！

第五回 – 發射

就如黑影所言，觸鬚開始縮回，就在觸鬚移離大叔的身體，大叔失去了動力，像軟皮蛇般倒下。

而我亦忍不住了，一道衝勁由丹田流向食指頭，這種感覺相信任何一個男人也會明白…只是這次衝勁流向的部份不同了！

「唯有一博吧。」

我心裡想著，同時把槍口對著那隻不知何物的東西，然後………發射！「去死啦，仆街！」

在禁J、禁慾、禁女色幾天的情況下，再加上失去享受cc的這晚，這一炮的威力可是非同小可，他媽的強大。

一道粗強的光線從我的食指頭射出，以光速直奔向那隻八爪怪胎。

八爪怪胎為擋這一招把他剩下的7隻觸鬚通通召回，形成一個呈墮圓形的盾。匯精而成的強光打進八爪怪胎的觸鬚上，只聽見一聲什麼溶掉的聲音。之後我跪在地上，感覺上所有精力也射出去了，而小獨嵐亦終於軟了下來。

贏了嗎？我用僅餘的半點力問大叔。但大叔沒半點反應。我半爬半走的移動到八爪怪的所在地，但又好像什麼也沒有，只剩下一團團啫喱般的殘餘物，分佈在巷的四周，甚是噁心。

「咳…咳…」黑影大叔咳了數聲，原來他還未死掉。我吃力地移動到他身旁，扶起他躺在巷的牆壁上。

「小兄弟……你……叫什麼名字？」大叔半死般問道。

「大叔，你休息一下吧，我現在幫你打電話叫白車。」我從口袋裡取出電話。

「不要…不要…太…遲了。」

「但這樣下去，你是死定了…」

「求求你……我還有話要說…咳咳咳…」

這樣我只好收回手提電話，等待著大叔繼續說下去。

「你的精力比我想像中利害…咳…咳…也許今天我死在這裡就是為了遇著你。」

「遇著我，你想說什麼？我不太明白。」

「時間無多，我長話短說。剛才那一炮，你打得不錯。」

「什麼？是你幫我打的…」

「我指的是你發射得不錯，威力比我的強盛時期還要強。」

「還說這些？快到重點吧。」我不想再討論剛才打炮的事了…

「好…我說重點了。剛才那隻像八爪魚的怪胎，是來自魔界的怪物，是不屬於這裡的生物。」

「什麼？魔界？那麼你是人還是魔？」

「你…放心，我是人類…咳咳…咳咳…」說罷大叔吐到一口鮮血出來，淺在我身上。我真希望大叔並沒有愛滋病。

「我快不行了，接下來我說的將會是我的遺言，請你好好記著。」

「好……」我無可奈何地應承了他。

「我是一位獵人，專門獵殺魔物與鬼人。就像你們人間界的警察，又或是公安一樣。」

「魔物？鬼人？你搞亂我的思維了…」

「我剛開始時也跟你一樣。小兄弟，能幫我一個忙嗎？」

「快說吧，事到如今只好幫你了。」

大叔用盡氣力從他的腰間取出一個手柄，再從他的後褲袋取出一個卷物交了給我。

To be continued...